支持攬炒 首先唔好再買六合彩

六合彩反正都唔會中大獎，輸多贏少。唔好再俾籍口自己，講乜9野: 少少錢純粹參與/當交學費之類廢話。留錢放銀行做定期可能仲有賺

一個人俾$20，一千人已經俾2萬。上年六合彩佔馬會收入84億，雖然佔馬會5%都無。但起碼億億聲。

依家市道咁差，留錢食黃店仲好

廿蚊捐星火/612仲好

agger

有得你買先 我都想狗會開返